[1Q題]點解曉明死得快過架地鐵?

因為佢真係死得快過架地鐵

因為共狗張曉明理應全家死絕